星期日遊行會唔會唔小心行錯左啲唔行得既路？

咁多人！仲要咁少狗隻睇住唔小心行錯路霸佔左點算？？

？